［緊急］你地班成日係到share fb link既人同我入曬黎

依到係連登呀
要用fb翻去fb奶朱閪伯格啦
依到唔歡迎你呀

721 811

躝番去fb

咁撚恐怖嘅咩

依到唔歡迎你地

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

班人真係當依到自己fb wall乜都share一餐

推

依家先知
推

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

sor囉 我唔再post fb link

唔好意思阻阻你

【心理戰】係時候到我哋輸出白色恐怖畀港豬喇！

眾所鳩知，港豬剩係關心飲飲食食同身體健康

咁點樣可撼動到佢哋有恐慌而同我哋企同一陣線呢？

就係所有人搭地鐵都帶豬咀！！！而且身上貼定張文宣解釋「我唔係示威者，但長期吸入地鐵嘅催淚氣體會死」，

日日帶，天天帶，只要夠多人戴就可以帶起嗰心理恐慌，保證畀起不合作塞鐵更加撼動港豬

Wtsapp/Facebook文宣上線喇

【手動轉】

警方已在不同的地鐵站內或附近發射催淚彈，而催淚粉末會黏附在地鐵的電梯扶手、售票機甚至通風系統及冷氣系統。

而港鐵目前未有適當的過濾措施，站內空氣將受嚴重污染，而催淚煙物質會化成為劇毒物質山埃，更會殘留達一年。呼籲各位乘客乘搭港鐵時，佩帶豬咀口罩，以保障自身的健康。

推 真係吾知

垃圾MK仔先用FB

搵朱閪啦你地

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

咁就乖

仲有唔好再貼毒果link 要貼就直接貼內文

樓主好人一世平安

Push

FB撚死翻去玩FB啦
依次我撐樓主啦

推啊屌 好多自爆仔

河水不犯井水
留係大家既同溫層

唔講真係唔知。。。

感謝樓主大大的分享
好人一生平安

推
當正自己wall真係唔知想點！

咪就係

所以最好開多個新既假ac黎follow呢dpage

光復香港 時代革命

Pish

輕輕一推

還我清靜連登，廢老番面書

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

同埋你地d fd講

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

推，有用post

推到全連登都唔歡迎佢地

高汁post

幫推

屌啱啱先share咗仆街

最緊要知錯識改

塞交通咪得囉，機場咁易塞都唔去塞？私家車多200架慢行已經玩到佢條路死，點解無人推？？？？

pish

怕

2019仲見到人自爆FACEBOOK...

唔知原來係用戶編號
平時都會嫌核突刪咗佢先sd

818

Sor9ly

推到全連登無人share fb

推啊

長知識多謝巴打，實用po必推

咪係囉屌

同意樓主啊

對唔住

721 811
你地係唔會拎到我驚架

做法不完美 但可接受 要改善

push

推，見到都覺得煩

721 811 818

屌，原來會咁好彩我都係share 連登 link

吾你老母5p仔

on9

大家以後再見到既幫我share依個po比佢
Big brother is watching you.

嘩屌 要推！！！

緊急推

堅，無login都係去返自己個page

趁最近活動po唔多
推一推

樓主有愛

呢個我再推多次

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

屌奶共apps

以前高登好多人因為咁樣比人起底
原來咁多人唔知

重要post

一推再推

推呀

召喚樓主
我試過㩒share，攞唔到同你同format嘅link

不過我啱啱試：

呢到有兩set數字，將佢地加係 後面
第一組: 178965725523592 - 彈左去ChanKamShui嘅主頁
第二組：2381974908555985 - 係post id，直接彈去個post

兩組都唔係個人id

謎底解開了
share自己地球post先會出id

Push. 重要

dllm死fb

試過哂，我上面嗰reply寫嘅係直接由page share出嚟嘅link，嗰2set數字都唔係自己id

呢道係連登 貼乜撚facebook link

tui

保護自己

推比自爆過既巴絲睇睇

見人po一次推一次

屌你連登無人用facebook依啲奶共嘢㗎

推
班人分享fb死番去玩fb啦

pusj

823 人鏈好需要人！唔好覺得on99企係到冇用，屌你國際文宣好有用！
光復香港，時代革命

今時今日facebook仲唔撚整SHORT URL

SUCKERBURG我屌你老母！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

想識樓主